蘋果芋頭pie$3.14，佢實收3.1 定3.2？

姜b都代言啦 係時候解禁？

3.1416

收皮啦食藍店

3.14囉
香港有一仙架

學下中共 只打可以取勝既仗
IT依d奢侈品 就打佢老母

係我就畀22蚊買7個

咁咪比佢賺多左